[TTV] 直播 萌新 Fortnite要塞英雄 PS4 歐服 歡迎組隊

PS4 EU Ser 歡迎組隊 ps. 台豬唔識玩槍驚

<--- 快啲禁 link 入黎睇啦